請問粒波圓嘅(會員#51482)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你點證佢係狗？

黑警狗自爆

求圖證明

等陣，追故發現炒咗車
我會搵admin del post

咁就好玩了

推

成班傻閪炒哂車

講兩句就洗底？

唔使理大埔區呢條毅進仔：

仲死撐，樓主又反撐警又反冇預警開槍
去原post同樓主道歉啦

捉鬼就大大聲 道歉就細細聲

［突發!!!］有冇人今日都收到警察總部電話？

請留意#303
同埋OP已經睇到同覆咗
請盡量唔好推我呢個post
要推推我其他嘅捉一毛狗，反送中post
呢個post我希望盡快無效化甚至del埋

請求admin del post